林鄭月娥表明不會成立獨立調查委員會

林鄭月娥表明不會成立獨立調查委員會
15.05.2020 18:50

行政長官林鄭月娥表明，不會成立獨立調查委員會，特區政府不同意另外成立委員會調查，尤其警方在一連串大型示威活動進行執法工作，她不認同亦不會做，又指事件已變質成以暴力威逼政府滿足他們要求，削弱警隊更令暴力份子得逞。

林鄭月娥指，很想做獨立檢討委員會，原本邀請數位人士擔任主席及委員，但其後這些人士拒絕，因為「見到同政府有關或看似支持工作，都無乜好下場」，包括擔心自己及家人起底、店舖被「裝修」、出街被「私了」。她質疑在這些環境下難以挺身而出，指過去一年來的事件，不但對經濟及鐵路造成傷害，亦是對公民及文明社會的傷害，要一段時間才能癒合。

有心做嘅晨早做撚咗啦
洗撚等到今時今日至出嚟講經？

根本係柒婆唔想靜

衰撚過伊拉克，講完

佢呢d閪人係要特登令社會動亂自己先有野可以做

柒婆死全家

好波大家一齊谷爆個波

佢應該準備成立一支秘密警察

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

睇死你咁多藉口

向港共爭取成立獨立調查委員會=向納粹爭取成立獨立委員會調查德軍屠殺同迫害猶太人

獨立調查委員會會削弱警隊，講到咁明 如果係一個正當組織接受調查完還咗清白，應該會增加市民支持，士氣大增先啱喎

講真就算成立咗佢咪又可以控制調查結果
話popo無罪都得
佢唔成立擺明有心得罪所有人
叫藍絲點還呀sir清白呀

又得逞? 係咪7婆專用詞

好波

你地成立既就唔撚洗喇
不過就算有心我都唔會接受
黑警同港共及其全家全部死亡就得架喇

攬炒

正經嘢就乜撚都唔識做
咁就叫好打得

打飛機就好打得
成日做少少野就認屎認屁 出黎打飛機牙斬斬
佢呢d柒頭讀書可能叻但面對實際情況就做到碌撚咁款個腦裝屎又唔識變通又死硬頸